\documentclass[a4paper,ngerman,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{csquotes}


\author{Maxine Power}
\title{Logische Struktur in Dokumenten mittels \LaTeX{} }
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle


\section{Einleitung}
Einleitend sollte man die \textbf{drei goldenen Regeln} erwähnen:
\begin{enumerate}
\item Erst der Inhalt, dann das Aussehen!
\item Erst der Inhalt, dann das Aussehen!
\item Erst der Inhalt, dann das Aussehen!\linebreak
\end{enumerate}


\section{Grundlagen}
\begin{description}
\item[Typografie] ist die \textit{Kunst} des Druckerhandwerks.
\item[Layout] bezeichnet die Anordnung von Texten, Bildern, usw. auf
  einer Seite.
\item[Inhalt] muss immer vorhanden sein. Gute Typographie kann das
  Fehlen von Inhalt nicht verstecken.  
\end{description}

\section{Ausblick}
Es bleibt also nicht viel zu sagen. Man muss sich wohl mit den folgenden Punkten auseinander setzen:
\begin{itemize}
\item \LaTeX{}
\item \LaTeX{}
\item \LaTeX{}
\end{itemize}


\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% ispell-local-dictionary: "de_DE"
%%% TeX-master: t
%%% End:
